% Lade Einstellungen (Pakete, Definitionen, Eigene Befehle)
\input{texs/Options}
\usepackage{eurosym}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% -- Eigene Anpassungen -- %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
\title{Investigation of the influence of load eccentricities during the installation of monopiles}  % Titel der Ausarbeitung
%\subtitle{für studentische Arbeiten}                       % Untertitel, leere Klammer {} falls nicht vorhanden
\author{Joaquín Goycoolea}                                     % Autor/Autoren mit \\ trennen
\newcommand{\arbeitstyp}{Investigation project}      % Art der Ausarbeitung (Bachelorarbeit, Masterarbeit, Projektarbeit, ...)
\newcommand{\mydate}{\today}                               % Datum anpassen: Entweder aktuell mit \today oder numerisch 15. Februar 2015
\newcommand{\mytitlepic}{                                 % Eigenes, aussagekräftiges Bild auf der Titelseite
   \includegraphics[height=8cm]{Cover_Model}}
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



% pdf Metadaten setzen
\makeatletter
\hypersetup{%
   pdftitle={\@title},%
   pdfauthor={\@author},%
}
\makeatother

% Los gehts
\begin{document}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- Einfügen der Titelseite --- %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagenumbering{alph}                                       % Diese Art der Seitennummerierung dient nur der Eindeutigkeit und wird nicht angezeigt,
\pagestyle{empty}                                          % da für die Titelseite keine Kopf- oder Fußzeile ausgegeben wird

\newgeometry{total={148mm,237mm},centering,%               % Geometrie der Titelseite individualisieren
             top=23.4mm}
\begingroup
   \centering%
   {\large\scshape Technische Universität Hamburg\par%
   Institut für Geotechnik und Baubetrieb\par}%
   \vspace{148pt}%

   \makeatletter%
   {\huge \bfseries \@title\par}%
   \vspace{12pt}%
   {\Large \bfseries \@subtitle}%

   \vspace{24pt}%
   {\large \arbeitstyp\par}%
   \vspace{24pt}%
   {\Large\bfseries \@author\par}%

   \vfill%
   \mytitlepic\par			%Tittle picture
   \vfill%

   \mydate\par%
   \makeatother%
\endgroup
\restoregeometry                                           % Geometriedefinitionen wiederherstellen
   \clearpage                                              % Seite beenden und auf neuer Seite fortfahren
% -- Ende Titelseite -- %



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- Leerseite für Aufgabenstellung --- %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Am Ende zu entfernen
{\hspace*{0pt}\vfill\hfill\textsc{--- Platzhalter für Aufgabenstellung---}\hfill\hspace*{0pt}\vfill\hspace*{0pt}}
% \includepdf[pages=-]{aufgabe}                              % Hier alle Seiten der Aufgabenstellung einfügen
   \clearpage                                              % Seite beenden und auf neuer Seite fortfahren
% -- Ende Leerseite -- %



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- Eigenständigkeitserklärung ausgeben --- %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
{
   \noindent
   Hiermit erkläre ich, dass ich die Richtlinie zur guten wissenschaftlichen Praxis der TU
   Hamburg beachtet habe, dass ich die Arbeit selbständig durchgeführt habe und
   dass ich alle Hilfsquellen benannt habe.

   \vspace*{24pt}Hamburg, den \mydate

   \vspace*{36pt}\parbox[t]{6cm}{\dotfill}

   \parbox[t]{6cm}{\textit{Unterschrift}}
}
   \clearpage                                              % Seite beenden und auf neuer Seite fortfahren
% -- Ende Eigenständigkeitserklärung -- %



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- Inhaltsverzeichnis ausgeben --- %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagestyle{scrheadings}                                    % Beginne die "normale" Nummerierung der Seiten ab hier
\pagenumbering{roman}                                      % Ab hier die Seiten mit kleinen römischen Zahlen nummerieren

\tableofcontents                                           % Inhaltsverzeichnis ausgeben
   \clearpage                                              % Seite beenden und auf neuer Seite fortfahren
% -- Ende Inhaltsverzeichnis -- %



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- Sämtliche Verzeichnisse ausgeben --- %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% % Abbildungsverzeichnis
 \listoffigures
   \cleardoublepage
% 
% % Tabellenverzeichnis
 \listoftables
   \cleardoublepage
%
% Formelverzeichnis (benötigt explizites Eintragen ins Inhaltsverzeichnis)
% \addcontentsline{toc}{chapter}{Formelverzeichnis}
% \printnomenclature
%    \cleardoublepage                              % Seite beenden und auf neuer Seite fortfahren
% % --- Ende der Verzeichnisausgabe --- %


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- Einfügen der einzelnen Kapitel --- %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pagenumbering{arabic}                                     % Den eigentlichen Text mit arabischen Zahlen nummerieren 

\input{texs/Introduction}
\input{texs/Chapter2}
\input{texs/Chapter3}
\input{texs/Chapter4}
   \clearpage                                              % Seite beenden und auf neuer Seite fortfahren
% --- Ende der Kapiteldateien --- %



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- Literaturverzeichnis ausgeben --- %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Da die folgende Formatierung nur für das Literaturverzeichnis ist, wird alles in eine Untergruppe gesetzt
\begingroup
   \renewcommand{\mkbibnamegiven}[1]{\textsc{#1}}          % Autoren in Kapitälchen ausgeben, d.h. Vor-, Zwischen- und Nachname)
   \renewcommand{\mkbibnamefamily}[1]{\textsc{#1}}
   \renewcommand{\mkbibnameprefix}[1]{\textsc{#1}}
   \renewcommand{\mkbibnamesuffix}[1]{\textsc{#1}}
   %
   \printbibliography[                                    % Literaturverzeichnis ausgeben. Angabe im Inhaltsverzeichnis: 
                      heading=bibnumbered]%  % none (kein Eintrag), bibintoc (ohne Nummerierung), bibnumbered (mit Nummerierung)
   %
\endgroup
% -- Ende Literaturverzeichnis -- %


\end{document}
